（正視聽）大量降溫POST 我地堅持7 21見

一夜之間好撚多白色恐怖
估計係降溫post令人唔夠膽去7月21
仲一路洗走7 21既post
幫手推

推撚爆

撞撞撞

推推推

推撞撞

黑警係狗

林鄭落地獄

幫手推

推上熱門

5毛死全家

再推

問題而家係要有把火先得有把火唔代表你一定要勇武

冷靜入來睇下

20連

幫推

推

我冇嘢講
我要見律師

繼續幫你推
721 去金鐘 721 去金鐘

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

我無野講

降佢老母
721見

21號見

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

講真721金鐘見唔到好多文宣，係咪原本文宣班學生出左事，有d擔心

push

Push

PUSH

一句講灑唔辭職就預咗4， 唔使喺度洗太平地，出今多post 玩口術

push

[急救人入]野餐急救檢討

我冇野講

下
咩戒嚴水炮哩啲越聽越過癮未驚過

一定去

21/7見 call齊人出去啦！！！

夠膽就黎 最多博命

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

推

我冇嘢講
我要見律師

推推推推

唔理衝唔衝 21去金鐘

所有分化post 噴灰post 唔好理

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚
721見

重申五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

21號去金鐘

721 港島見 ! !

721金鐘見

721見

推，721一齊去港島

717遮打 721金鐘

推上熱門
深夜三毛收皮

＂pish

街頭見

降咗温都即刻火滾

原來尋日重有條女訓左係地下俾一堆防暴用盾狂閘

唔理衝唔衝 721金鐘！

大家要集中推 721 嘅 post

大家跟我一齊做！

真係要推，熱門得返一兩個721 post！！！

香港需要你

生於亂世

有總責任

721 港島見

我無嘢講都要推推推

唔理衝唔衝 721金鐘

繼續爭取五大訴求
721港島見

大家要推 721 嘅 post

7.17 銀髮族遊行

推post!

Push
721香港人行出黎！

屌那媽晚晚凌晨就唔撚見晒啲有用post
怒推

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

唔理衝唔衝721金鐘

里

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

大力一推

推返上去

721

Pish

7.21去金鐘

7 2 1

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

警告：正經post不斷沉底

721 721

721 港島見

五大訴求 缺一不可

夢中見 意念會自動浮現

推撚返d 721 post上去

節日禮品/用具消息：

外國有賣一隻叫 avalanche spray
係仿真雪
可噴4-5尺

有落雪效果
又有人搞個真人版雪人出嚟

party 氣氛濃厚

唔知香港有無得賣？

又貼錯區？

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

幫手推 有人洗地

推721

721 人手置頂

幫手推上卝中

十連

721
————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

721唔理衝唔衝 一齊去金鐘

無野講

721見

7.21見

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

721升級

721打老虎

pish

721 見

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

不嬲睇POST睇最新唔係睇熱門
721!

唔好比佢停

7 21 港島見

唔好停

上熱門

推推上熱門

黑警死全家

今次唔去，以後就真係有排驚